聽講香港人係全世界最高IQ, 有無人識呢題IQ TEST點做

答案係咩

B？

B

B

光復香港
時代革命

D，答案係D呀，汪汪汪

最似係b
但中間漏左條分隔線

有冇人解釋下點解係b

C

答案係"?"

幽默到我笑咗出聲添嘻嘻

B同D混合就似

係 A

字型

冇人逼你揀 abc，佢都話明choose answer，咁啫係咩都得，比abc框住既人都係 silly

一定係B

唔明啊

以上皆非，「命」字有腳架

答B果d已經違反國安法
遲d連geometry都會禁埋

c for silly

仆街 邊個諗出黎 原來咁撚高質

唔明你想表達咩
但係我知個答案係B

認真左

整支旗先

pish

拍定手先

推

香港人iq我唔知 樓主iq過200

個腦袋咩先會諗到

肯肯定係!A!C!D!E!F

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

新旗？

終於知香港人iq係全球最高 原來係真
竟然有幾個一開始就答到係b

屌我哋一睇就明
好撚痴線

B！

A
3 DIMENSION

當apt test 做就A
明嘅就B

等咗好耐

唔知點解一睇到呢張圖就諗起嗰八隻大字

答案係B,我讀drama架

李斯

有冇高清原圖 想拎黎做wallpaper

屌 真係睇得明

FFFF

+1

Ig, Fb上午已經有人傳緊淨係有答案幅圖，雖然一睇就估到答案

堅尼米拿

B 我讀渣瑪架

唔會，唔好亂講d prediction

癡線 冇可能會發生

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

我都係
結果等到唔耐煩自己黎

好醒呀你

答案係咩都得
就算大叫
椒鹽炸脾 好撚好食
我諗大家都明, idea is bulletproof, 而唔會比文字局限

光復香港

B加一橫係底先岩

根據邏輯推理正確答案係

A

因為佢係以一個

(Variable) A (Variable) A 嘅pattern

所以!!!!正確答案係!!!!!A!!!!

輕鬆!多謝大家

拍定手先

正

係咪我智力太低 我覺得係D

咁你咪好撚叻？

其實香字唔係上半大過下半？最少都一樣大但下半窄啲？

係要衝出黎

係要衝出嚟柒

殘體是錯的

吊, 以後四字成語都唔講得....

唔明 咩意思

答案係神仙B

戇鳩 個革字咁撚夾硬

所以係陳國邦？

香港人嘅IQ俾你拉低咗

使唔使頒過獎俾你啊 屌你老母

你自己弱撚智就真啦，戇鳩

B 肯定係B
一定啱啦
拍定手先

屌你老味笑到我噴水

F

啱

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

拉得

自己諗

唔洗驚 我答你係

pin this la

認真
下次舉呢個
香港人又睇得明
又吸引到外界話題

樓主勁

f

B 命

所以話，有智商唔代表有智慧

BDF 都得

樓主個名

下世小心啲

巴丟草係手足嚟，喺澳洲幫香港人發聲，畫好多高質文宣圖㗎

唔使畫出黎嫁 ...

B,8字真言

畫公仔唔洗畫出腸

好撚醒目啊你

B呀

你同上面巴打可以去結婚

一條問題check到係咪香港人

CLS
又真係睇得明

買左機票未

This

高汁

遲早連視力檢查都唔比做

好認真諗左好耐

香港人IQ, 因為你拖返低

得啦得啦 好語出驚人呀 好勁呀閣下

咁點？
佢個復字根本對唔到張圖
唔係錯？

香港人嘅自由

派李斯膠啫，唔得牙

B, 拍定手先

肯定係B , 我讀 drama 嘅

唔撚係？個革字上同下都一樣闊 覺得唔撚似都唔撚得？咁柒惡？屌你老母臭閪 弱智人士？

Iq test

要咁仔細個個字都唔撚得啦，直接每筆都畫個唔同大細長方形比你好未啊！？含意都唔撚識？

惡得過你話人戇鳩在先？死弱智仔

The answer is B.jpg

B 肯定係B 我讀渣媽係真香港人黎架

其他都仲接受到覺得似 個革字真係唔撚似呀嘛傻鳩 所以我咪淨係講個革字囉 明唔柒明呀 你老母臭閪 濛撚柒柒

點會一樣闊，似你老母咩上網google下圖個革字點寫先啦

B啊

係咪覺得自己好醒
買定機票未？

光復香港
時代革命

印呢張做文宣

坐十碌
bye

香港獨立

唔之後咪我太認真
我一開始諗係睇到每個symbol都有一個大長方形
有四個大長方形打直，得三個大長方型打橫，所以最後一個長方型要打橫放喺下邊

而symbol既數量要係2既倍數，咁三角型又係得一個，所以答案係b。雖然完全唔係咁解，但點知真係b

on9
A都得啦
BA CA
DA EA
咁樣既pattern都得啦
理性分析得你咁on9
仲要出post趕住話比人知你係智障
真係笑撚左

咁難嘅

好撚煩呀

Greatt

國光is coming

由第一個post 一路睇落去就係等李斯出場jar

？B

畫公仔⋯⋯

唔明

有線報咗

有冇圖？

好撚醒啊你

上面成班有冇驚到咁
光復香港 時代革命

有咩撚野問題

F 啦屌你老母

如果A咁咪唔係2既倍數

祝你既人生同你既comment一樣咁精彩

我勁認真睇Pattern

屌 有聲

呢個idea好好，我都好respect咁都諗到

但上面有巴打自爆完仲笑果d仆街我屌你老母啦
有d仲要留言話下世小心d、坐十碌bye
咁撚樣都up得出仲要以為自己好撚幽默
講真你要驚大家理解，但有手足仲敢直接講你地唔係鼓勵唔係提醒居然係恥笑
成班仆街講野涼薄到

唔識，睇留言算

句silly救咗你呢句

唔係實畀人屌到反皮

係 infinity war (way)

咁就坐一世啦

呢條咁似 d 數學推理題，梗係 B, past paper 都唔使睇

cls

唔明點解上面啲人會諗到

香港倒立

1219 0242！

沖出嚟終身監禁

點解我一睇就明

以為是A, 但會揀 D

乜撚嘢人都你手足，咪撚用到爛啦

支那人只係想用香港人屍體去打倒支共咋

支共倒台支那人一樣唔會俾自由香港人